其實搵工真系一件好難既事...

日日都捕住啲網有咩Update
send左好多份都冇回音
然後又繼續send
然後再等
呢種感覺........
只可以話運氣系不可欠缺.....

系你老母

字都唔識緊係難啦

同路人 共勉之

屌,字都未撚識,我睇你中文都唔會合格,梗係難搵工。

其實系同係我真系吾認為爭幾遠囉
最緊要系大家睇得明
幾時開始連打字都要比人管?
用筆畫打字懶起上黎打少2劃呢啲系個人喜好姐
做咩連人地習慣都要比你地評擊
都冇分打得岩吾岩所以更加吾會同學歷扯上關係

吾埋你老母

又要圍爐 但又要吾系甘牙 不如上返5p算啦

你吾好將啲重點擺系字上面成件事就吾同左啦

Aggar

讀埋中學先出嚟搵工啦
評擊

抨擊呀屌你老母

嘩好撚叻啊你識甘多字
係咪要比個like你啊？
錯字又如何？使比你屌老母？on99
我高興就得啦關你撚事咩

應有此報

通常send 完cv要等幾耐

抵啦

M記啦